關於中環black bloc 問題, 歡迎入黎討論

命題: 中環中午和你lunch呢d快閃活動，應唔應該black bloc?

企得前+set rb + 作戰緊 black bloc當然發揮到佢既用途

但係
作戰前black bloc反而會令你好危險, 去緊/離開/圍觀 應該行街look, 越斯文斯好
正如好多人講, 搵個影唔到既位加件外套變色啦! 附近好多唔同裝束既人cover你

正確用盡black bloc既方法係黑底衫，帶件全衣櫃最斯文既外套。要做野先搵暗位 小隊傘陣變裝，做完野再變返路人甲。
歡迎討論，我會睇曬大家既comment再做總結。

提一提:
有d手足明明見畜龍係附近捉緊人, 仲全身black bloc圍觀, 我個人認為好不智, 佢可以即場禁底你，明知自己black bloc就唔好留係戰場,要圍觀變左裝先準你圍

大家要以智取勝，諗下有咩方法令自己最少時間係black bloc

push

我都同意，活用black bloc，街坊變身

中環啲細街無咩cam

正確用盡black bloc既方法係黑底衫，帶件全衣櫃最斯文既外套。要做野先搵暗位 小隊傘陣變裝，做完野再變返路人甲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推

黑色西褲，背囊帶件uniqlo風褸同太陽眼鏡，隨時都可以變Black bloc，就算查到個袋有呢d野咁又點？

我覺得就算上到庭，有風嬲 有太陽眼鏡呢d都係無問題

是但捉個路人查袋都搵到呢d野啦